年輕人應要好好把握最後上車機會，明天不問價掃小米

in小米we7sssssss

雲爺爺同麵哥聯手

10年之後=今日騰訊

700 2.0

700 x appl

唔好燈啦大佬

不問價掃

雲清買咗幾多竟然想人接盤

得call 輪，冇put 輪

雲麵聯手吹好
今次真係五蚊見

升硬，入左兩手玩下

10000000000億市值

三清有冇入返幾手玩下先

知道了馬清

多謝提醒

會好好珍惜機會

麵哥我地再次並肩作戰

真係買至好

預埋我呀

lm